多謝你班散水撚

D機開始開番了～
無穿無爛
唔該以後唔好出街你地

屌。過左咁耐都仲係咁on9
灰機

道理係曬度都要自己嚇自己

推

咪就係囉!襯夠人一於同佢死過啦,一話清場個個雞飛狗走點做大事

cancel晒 恢咩復？

你係機場代表？你話開機就開？

同我推快熱門
比人散水撚睇

哇 好撚多散水撚屌鳩我

散水撚五年前贏完 而家又贏 散水撚真係無撚得輸

Cancelled

咁撚驚死 機場既形像係國際上咁重要 最多咪攬撚炒

場運動注定失敗 次次少少風吹草動就話be water
原來係散水咁解

散水撚又然

勿分化

不割席，不分化

笑死 今次真係be water散水

唔係想分化
但請唔好再不停叫人撤啦
機場真係好安全
我知你地好關心我地好緊張我地
但係要提防下散水撚

機場真係好安全
我知你地好關心我地好緊張我地
但係真係唔好係咁叫人撤
你一撤 100萬人都變到好危險

日日去

機場live，三個source

救左你一命

有旅客係度

贏撚哂

但今天已經成功了 已經cancel 咗好多班機
外國媒體已經報了
再留守 會增加前線被拉的風險
班狗已經拉咗600個前線
再加上拉入禁區班狗做乜都不知
個risk Take 唔過
Be water
與其今天留守 不如日日去一次 令機場長期運作不到唔係仲好？

今天已經成功了 已經cancel 咗好多班機
外國媒體已經報了
再留守 會增加前線被拉的風險
班狗已經拉咗600個前線
再加上拉入禁區班狗做乜都不知
個risk Take 唔過
Be water
與其今天留守 不如日日去一次 令機場長期運作不到唔係仲好？

今日唔得咪星期六再黎囉 點解要屌手足

一至五機場，六日遊行

我明白呀
但係機場係好安全
唔好下下叫人撤 會嚇走好多和理非

cancel 左點開番呀？叫d 旅客即刻返黎咩
即刻影相俾你地睇

所以你唔走留多幾個鐘嘅區別係邊？會贏多d乜野？宜家飛機cancel曬國際登曬報，目的已經達到，散水又會輸d咩？為淡氣無腦，唔怪得之成日話會輸。

咁你地願唔願意入翻嚟
依加唔夠人真係會死人

有冇諗過真係圍捕嘅話又損失幾多手足？尋日中晒trap比鬼點晒去啲中trap嘅地方，大量拉人，而機場佢block青馬同地鐵係走都唔到，我地又冇方法真係揾到鬼嘅情況下，有防暴入左機場係咪應該撤左先呢？定又比人拉幾百個都冇所謂？

有咩問題啫？
入返去好容易,
我可以日日入去陪佢哋玩

我都係現場㗎 幾撚多旅客翻翻入嚟機場

你又話好安全？聼日後日再來過就會死人？

最後一班機AA192飛L.A.
Delay 到7點半不過應該都會Cancel
今晚無機再departure

你地有無係現場？
成功左？知唔知幾多人睇緊幾時開番機啦？
不願面對事實

唔通次次見到拉幾十人先安樂?

鍾意咪多d入去囉on能9

兄弟冇事已經夠啦

黎緊大把示威呀！ 次次都叫人唔好散， 等人拉囉白痴仔

笑撚死 癱瘓咗3個鐘叫成功
本身多人咪好安全囉
你地係咁叫人散咪好危險囉
啲人都慢慢咁入翻曬嚟啦
屌緊唔撚係手屌 係班散水撚呀
次次叫人撤撤撤撤撤 撤你老母臭閪

咁你慢慢留，反正就日日照來，宜家講到好巴比好英勇，比人拉嗰陣睇下邊個會來幫你打狗救你，記住清場都唔好走啊你

不分化

咁有無事？6:00有無出事？？？

咪扮野啦，警犬用連登引d人唔好走留係到比你地拉？你要繼續留 無人阻止你898

你係差佬呀？ 係咁叫人返入去?

都夜啦， 聽日再玩唔得既?

唔係鬼， 怕咩日日玩?

佢真係鬼 唔洗理

收皮啦 講緊叫人撤個批有事呀
衝出嚟爭住認
坐係機場都咁撚驚 成世唔好出街啦
咩叫清場都唔好走？
現場啲人唔撚識睇清唔清㗎？

驚乜西。收工食完飯即去。
散水既去食飯返入黎！DLLM

唔明你點解屌散水撚

人地自己判斷要走

叫人撤就真係鬼啦 機場幾撚多人
係屋企涼住冷氣叫人走
仲鬧鳩人分化

收撚皮啦 多乜撚野謝散水撚呀？
定你係阿蛇想害9人呀？
現場錫春袋都唔撚割
衰左咪聽日再黎囉
請問走左有咩損失？
而家係講緊係機場走唔撚到真係困獸鬥
而家班狗咁撚癲冇哂人性
又玩扮示威者衝突 人地都話到明示威者唔破壞唔出手 背後意思咪搵幾隻狗換黑杉搞破壞就出師有名
到時班手足比人捉撚哂又傷撚哂睇下你仲會唔會咁撚樣講 係呀係會集中到焦點呀 咪比班狗慢慢各個擊破 拉左一個就少一個 到時咪冇撚哂人囉 同雨革一樣繼續死守啦 繼續相信留係到就會成功啦

走唔走係人地嘅自由，又關你撚事？到時清場睇死你都係d跑得最快嘅on9仔。記住啊，你啊，清場都唔好走，坐定定係到

明唔明咩叫散水撚
唔係現場係冷氣場叫你地散個啲

你知唔知取消咗幾多班機， 仲唔叫成功?

聽日再玩唔得既? 今日都成功咗啦， 仲返黎做乜?

講得啱 根本今日已經算係咁多次最安全都驚撚到咁
咁其實大家可以更加安全過放喺屋企乜都唔好做

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

其實係機組人員俾人塞到翻唔到工先停飛
7:27 狗都無隻

係啦係啦
現場啲人唔識睇情況走唔走留唔留
你繼續留係冷氣房啦

倖存者偏差?
盡情屌
唔會割蓆

唔好再出來柒啦 無人撐你啊on9留守撚。講到好似叫散水d人逼機場d人走咁，我叫係我自由，佢走都係佢自由，你要留都係你自由，on9留守撚

屌我仲要係咁比人屌
比人係連登嚇兩嚇就散咗
都唔知笑定喊好
又話我分化 提點下佢地唔好再咁姐

機場有幾多交通工具啊？

而家都夜啦，好驚d人聽日再玩過? 死差佬， 聽日慢慢再同你玩

岩呀 都唔知上面有份屌我嘅在唔在場

知你係鬼啦。阿蛇唔好係到自做啦

5號我班機取消左我都冇嬲過因爲大義當前
但係好麻煩因爲要取消好多野
所以今日啲機取消左 真係好影響旅客 算係另一個成功方法

過左七點半再互屌即block

我想講嘅係一直都係departure cancel, arrival 從來都無cancel ，一直都大量arrival!

你慢慢啦 留冷氣房慢慢屌

所以真係目標達到咩今日...

無人撐就無野啦？果然係阿蛇，比人屌就翻狗竇。屌你老母啊死差佬

過多幾個鐘 一定會出現以下情況

G持+認同
唔洗幾個鐘 依加就有

arrival 喎柒頭

無達到過目標，屌！我想話咩cancel 晒 flights,會清場， ,個撚個散水je離港果d 係旅客，抵港果d 唔係旅客咩
都唔知驚乜Q

仲未計啲貨機冇受過影響

屌你老母 死警犬

[緊急分析]法！不！責！眾！

咪on9
Cancel左係唔會復飛
淨返嗰幾班係本身冇cancel

利申 機場員工

我仲要比人話分化撚 警察
真係呆撚咗

自己dl航班app睇
今晚撚有機飛

Ok我自一打膠

散水撚諸多理由
驚死就驚死
口口聲聲話600幾個前線俾人拉
仲送頭呀
乜你都知600幾個為你犧牲咗架？
成萬人攬炒你都驚？
仲要冇衝擊
散水撚收皮啦
有智慧嘅和理非係唔會buy散水撚
除非文宣講到咁兇狠
做真係成條撚咁啦
做咩人自己揀

一話航班取消升降期指低水550點
都唔知點解要守
最緊要係佢取消航班升降

咪再互屌啦 聽日再黎過

識唔識反去同返?

衝上去俾人拉做乜九?
改變到d乜?
又唔係想殺警察
衝衝衝為左乜?
用彈弓可以改變世界 改變政府 推翻政府?
全世界政府都係為錢
好似美國佬搞中國都係為錢

依家斷機場航班work
咪應該從依方面做又唔擾民
最多都係俾旅客屌者

嗰啲係6點前嘅機嚟 6點後嗰啲已經cancel曬

班狗咁癲
你咪撚出黎啦
一出黎就打
一出黎就拉架啦
係屋企繼續做散水軍師
一世打飛機啦
香港就好撚危險嘅
普通市民出街都俾白衫打
咪撚行街食飯睇戲做港豬

離港班次取消
抵港班次
6-7成冇顯示
2-3成延遲
1成取消
reference by 機管局

希望不分化，不割蓆
始終癱瘓機場係第一次，今日做得唔好咪聽日做好啲
之前730癱鐵都唔係第一次就成功啦，85改善完就成功癱到半日

目的都達成 內訌有幫助？？

聽日再去囉

G phone都出聲你班三毛分化鬼收皮啦

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

By黃之峰 現場 18:17

應承我 有咩要屌 今晚九點前屌哂佢

聽日我傳返段二百刀手去斬人既流料就收你皮

啲鬼好唔專業，真係狗咁擺哂尾

多謝你樓主

班散水撚 屌返我你鬼

叫得散水既巴打都係擔心機場各位既安全，仲要大部分巴絲打都冇裝備。

講真，如果真係有黑警大家又會話點解死守，如果最後冇事就會變到宜家咁。根本點都會嘈，所以千奇唔好屌自己友，而係比意見下一步可以點做。

唔試又點知人地玩法呢

一句講晒 你地有嘢食咩

萬一真係有事，失去嘅手足你咩唔咩得起？事實警狗真係有部署

唉呀
負皮多過正皮
散水狗入狂鬧
政府真係好驚和理非做實事
好驚塞爆留守機場

跟本個劇本係公又係狗贏，字就係手足輸。
事後孔明有咩意思？

政府要贏班怕死嘅人真係好易

唔好再互屌啦 第一散水撚係中咗計柒咗 第二係真擔心手足走唔撚到

利申 散水撚

請停止分化！

有冇諗過唔係班散水撚 前線嘅手足會有咩損失？
繼續留守班狗會唔做嘢？
相信大家手足都有自己嘅衡量 要留要走大家自己決定 如果大隊選擇相信散水撚嘅提醒 相信當中有大部分人認同嘅道理
呢場運動要贏一定要團結 唔好隨隨便便送頭 唔好去分化

算啦 我係咁比人屌分化

哈哈 你繼續屌人散水撚啦 政府見你互屌都唔知幾撚開心

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

[緊急文宣] 向全港宣告：今日行動係最後通碟，再無正面回應將長期佔領機場

擔心手足走唔到
我會諗同佢一齊留
我想問過萬人究竟驚乜柒
一直以黎拉咗/傷過嘅手足驚唔驚
唔通好似琴日咁
尖咀有個俾速龍拉住咗
成隔離成棚手足跑過都冇一齊圍佢救人
想保障其他手足安全
有冇諗過 你叫走一半人
淨低個一半個危險高咗幾多
呢啲係保護人咩？
呢啲係齊上齊落咩？
有幾多次前線俾人帶咗去衝
去到就俾人散曬後排和理非水
推前線去死
散水撚有冇責任
叫唔叫保護手足
唔好風向係咩就跟人做
自己諗清楚
仲有而家黑衫內鬼出黎擺明玩分化
諗下政府用緊咩策略
就係極致白色恐怖
混入散人水
增加互相不信仼
最緊要 擴大恐懼
而散水撚會導致啲咩
有冇加強所有人內心驚慌
自己諗
乜今次唔係和理非主揚對抗警暴同白色恐怖咩？
仲有拜託現場fact check
明明仲有旅客

引戰狗收皮啦 停佢幾粒鐘已經好夠
但真清場就大把冇裝既走唔倒
今日出機場都成粒鐘啦

唔代表有機起飛

The Airport Authority has released a statement saying it hoped to resume flights from 6am on Tuesday after more than 180 departures were cancelled.

班偽進分化撚可能唔識英文 有無人好心幫佢地翻譯?

好多狗 扑晒佢地 爽